幾時抗爭活動全民帶棍?

你黑警一係就過嚟打過, 一係就開槍!

不過你敢開槍下一次就唔係用棍了.

開咗啦啱啱 你下次想用咩？

連豬拎刀

有冇辦法鋸得爛路邊圍欄中間果啲幼鐵枝？

嘥氣啦，大把人基本嘅防具都唔會帶
隔兩條街「屌狗」當自己贏左咖啦

先帶地拖棍,自衛!

有，用鋸

點解仲未有車魔法
次次都係對家用

驚TK